冇目標裸辭係咪好on9

純粹唔係好想做落去

你心中一定有個原因先想走
同事關係 晉升機會 工作纏身 ?

裸辭唔on9, 最緊要想知道自己想點

無負擔就唔係

厭倦左依家既生活
心態上唔ready再進一步搏殺

開始2字尾就黎3字頭
想去玩陣

問你點解走果下convince唔到人
仲convince唔到自己

做人唔需要下下諗住人，諗下自己，生存係為自己而活

巴打加油

唔想做係正常人ans
點解覺得依個原因on9

要放棄呢家份兩三萬工

棄我去者 昨日之日不可留

同逃避問題無分別

係

但唔逃避就愈來愈老愈來愈辛苦
opportunity cost愈來愈大

唔會

目標就係唔想再受個班撚樣氣

做緊份好多人都覺得幾好既工 但無晉升 人工年年加4%

想走但又驚搵唔返依個人工
14K 5.5days
HD仔 讀緊degree 19乞食科 無家底

其實都係個句

選擇冇話對與錯, 自己負責返

14k 都叫好工?

算架啦 同輩都差唔多 好多都做到嘔

開始悶